請入黎, 要人數取勝, 7月27 元朗遊行, 前哨戰

1.
請盡快傳開去 ：
由於現時警方仍在審核本星期六元朗遊行嘅申請, 警方亦正在收集反對聲音的人數作為是否批核的理據， 如果你哋唔希望元朗成為戰場, 請致電元朗警署 36611680（ 電話已被證實, 只需講出姓名身份證及聯絡號碼就可以

2.
大家如果認同為了保障元朗社區安寧，警方應該停止向“光復元朗”示威者發出“遊行不反對通知書”，請立即發電郵或傳真予警方。
電郵: sslo-1-yldist@police.gov.hk
傳真: 24427301

致:元朗警區指揮官
本人强烈反對向“光復元朗”遊行發出“不反對通知書”。

簽署:
2019年7月24日

事緣呢兩個whatsapp 係元朗啲鄉下佬到傳出黎, 跟手跟電話確認元朗警署過去呢幾個鐘全部都係做緊上面嘅野, 瘋狂幫人登記反對批不反對通知書, 雖然警方應該以佢個"專業"決定批定唔批, 但佢地咁做係唔批嘅時候會加大左自己理據

所以如果你喺過去曾經出過黎好，冇出過黎好，都應該係呢個時候做返啲嘢, 簡單打幾個電話/ send email, 支持警方批不反對通知書, 或者係投訴警方遲遲唔發出不反對通知書

香港需要你, 如果你地唔做呢步, 警方大可以話無人支持都得, 所以請大家幫幫手

推

727 po又沉底

send 個email, 打幾個電話咋, 唔洗以街, 唔洗出汗, 最輕鬆支持, 不理老幼, 係人就得, 咁都唔做?

我地已經慢左人半日, 仲唔追返個勢? 到時比警隊話, 大部分人都反對遊行, 咁樣真係好咩

幫下手啦

8推